Warhammer 40,000: Dawn of War III

過II幾正，III唔知好唔好玩呢

我自己玩過BETA, 覺得對戰好垃圾
單人故事應該可以試試

有無玩過第二集? 個機械人仲未解晒鎖

The Last Stand Tau Commander

不嬲只打故事

好撚失望